銅鑼灣只要著任何黑色衣物 均被瘦身

Live

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

又係果句唔一定黑色

Be water my friend

啱晒，想減肥好耐

身有屎？點解驚太子站有鮮花？